智利仔剪哂片幫我地做英文文宣介紹831太子咁少人睇？？

推呀！！

9月8！到時見！

下面d comment好痴線

推

推呀

已 like

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

5毛快手到

幫推

Push 831極重要

pish